Fall Guy依類game真係好易厭

識個女仔,

買完玩左2hr覺得厭.

撇開外掛因素,其實個內容真係好空曠,純粹既多人mario 3d版咁.

同樣價錢拎去買單機game,

就咁一款cook simulator起碼夠你玩幾十個鐘.

雖然cook simulator都整得好粗糙.

但回歸題目, fall guy岩出果陣twitch清一色全部實況主都玩佢咁滯, 尤其是d賣可愛女仔實況主, 好似過江之鯽咁.

but now.

好易玩厭 過氣好耐了 仲晒咗咗我40蚊買skin

其實大家等緊十月新賽季

傻尻先買finish

快厭應該係佢地圖太少姐

轉game囉,
又唔係過人世

認同玩晒啲關就冇再開

佢要出新關卡先引到人玩

食唔到雞就失去咗動力

一向要成班friend一齊玩先好玩

純j音樂

佢啲小遊戲如果可以似PS2隻捉猴啦鬥技埸
應該可以打極都唔厭

所以Sony 咪free左囉

岩岩出果日覺得好好玩好正
玩左半日就唔想玩了
來來去去都係咁

而家興 Among us

點解冇得單人訓練

一早估到啦，成班忽然Gamer，黎得快 咪去得快

出唔出咪又係咁

跑online

跑online好過佢好多，有Community, 有得in game chat, 比人hea玩得，技術向又得，又唔會成百人先贏得一個，又可以組固定teammate,隻game仲要成10年前出

應該加強捉人機制，獎勵團隊合作，但保持可Troll性

俾我感覺同pokemon go一樣，拋左個好idea出黎，但後續更新太慢，忽然gamer走清光

乜撚野多人mario 3d版

最撚搞笑嘅係，玩家ID全部用埋哂啲咩囚犯編號，想report外掛都唔知邊個打邊個，10幾個叫同一個名，個個都叫9527

乜撚野內容空曠
乜撚野mario 3d版呀

樓豬弱智唔好周圍同人講啦

同埋隻game咁紅好大原因係因為ps4送

冇得多個4 fd 玩好悶
得4個唔太好玩

內容好空曠 講乜9

玩左一個星期
拎王冠15次到就無再玩了

笑撚左,
比完錢, 玩左一晚,
已經冇動力再開嚟玩

party game 一隻

同唔識既人玩=無意思

佢應該比3名人地搶
得第一好無引

我兩個鐘內都feel到，即刻退左

呢隻真喺好正，如果有online就好。

隻game都係夠簡單，所以夠輕鬆，先至火
但係又係因為太簡單，無乜實質內容，所以好快悶

幾日玩一兩個鍾都ok既

屌！d人冇玩幾耐...冇外掛好耐

同frd玩都feel到
所以玩兩個鐘退game

唉

免費架喎隻game無聊玩下係幾正

呢隻垃圾驚都係免費先玩幾場者
根本無乜內容

其實係幾正
想玩返

贏唔撚到唔玩了

Pc先係
Ps4 show自己名

可以直接玩某d關既話就好 有好多關都好小玩到 仲要次次都跑一大輪先有機會玩

一黎地圖少
二黎太多外掛 都冇得玩

巴打玩fall guy 玩到自焚

Pokemon go係少咗人 但係外國仲heat 喎
只不過香港既後生快餐文化姐
變相得番d阿叔阿嬸玩

我一邊玩battlefield 一邊玩fall guy
2種完全唔同的第一身game

如果最近有玩 就知冇咗外掛
(前日就開始出番少少 但極少遇到)
地圖多咗變化 隨機出障礙
不過server就真係閪 到夜晚就斷

都係好快厭....個個一窩蜂咁玩...其實唔明有乜嘢吸引...同成班朋友玩左幾日就冇再開過

party game 唔岩毒撚玩
呢d game係比平時唔多打機既人，來唔來同fd 一齊柒下嫁炸

手機版唔洗錢，厭咪del

火你老母臭閪

好悲哀, 都唔知係邊到學埋哂呢d垃圾支語

呢樣真

最大敗筆係load 一場要等好耐 唔知做乜

冇新關，設計得唔合理嘅舊關又唔改。之後見到官方twitter懶風趣咁講，每次有人叫我降低5連勝獎盃嘅難度，我就加多1次連勝落去，即刻棄game，明明自己設計個獎盃好唔合理。

利申：PS4獎盃撚

奶共公司，仲要一堆外掛
一早棄咗

玩跑online好過
跑厭又可以去農場叫雞
fall guy有冇得叫雞！？

Ching cls

香港又熱又焗撚到仆街企係條街玩，有乜可能會有長期吸引力

你冇friend啫

場場神仙鬥法咁好難唔厭

但成班friend一齊玩有咩係唔好玩？

呢啲game係俾你間中玩兩舖輕鬆吓
你當佢其他game咁要不斷打追成績做任務刷道具咁就死得啦

個人覺得呢隻野睇人玩好過自己玩

太睇運氣 起手排第一排過到關機會好大 玩秋明山仲可以一早上定去頂著啲位 推門個個又係

間中同frd玩幾鋪 又唔覺厭 開住咪一路玩一路笑

玩多幾次就熟架啦

認真d slap bass好撚正

得閒唔想認真想輕鬆先玩下
要認真玩唔會煲呢隻
競速就黎黎去去都係咁玩冇咩挑戰性同變化比較悶
競技就大部份都係團戰食隊友

Fall Guy 咪姐係當年30人跑online

同個fd玩過2次佢2鋪都好快死左然後就quit左
死左既睇住你玩都好冇引

岩吖 同個fd 4個人搶單人尾 姐係2打2

唔開party個時咪冇人玩

war3 小遊戲都賣到錢
呢d級數 咪即係以前山洞大逃亡果d
轉個畫風轉個鏡頭咁解
講內容講好玩 以前d小遊戲仲高質

可能本身係支畜

金字塔大逃亡

你老母就火啦
大陸仔

rainbow six siege

尋日特登玩左幾舖，宜家完全無外掛喎，就算推波輸就輸成隊都無。

但好多關都係分開玩

仲有課金流同鬥快計數

又唔洗錢
玩兩下咪算迫自己玩到厭咁慘

如果有工作坊map + custom play 實拉翻幾十萬人嚟

我玩咗年幾，又唔覺厭，間中玩下消磨下時間

真心覺得among us 麻麻

第一日download果陣都預咗玩一陣就厭

我冇玩 十年前玩過 Trouble in Terrorist Town 玩到厭晒

佢唔更新 新圖
玩鳩咩

吓仲諗住輕鬆玩

依家係冇...有都係極少數
主要多咗嗰anti-cheat
不過server照樣閪

就算佢再出十張圖 玩厭既速度肯定一樣好快
呢D game就係咁

唔計外掛 有時好唔公平例如有時得返9個人都夾硬轉去踢波即係要4v5，單排玩團隊game基本上都係黃色

仲有關小玩多幾日基本上就開始悶，同fd玩最尾咪又係得一個贏 都唔係團隊賽

跑online要課金俾戲谷

垃圾game 完

火你老母咩支那賤種

唔係免費嘅咩ps4免費下載嘅

我覺得亮度太高
玩咗陣就視覺疲勞

你地唔識玩姐，你識下改個名做Trump或者biden

即刻有趣100倍

本身expect 佢團隊mode係可以同隊友合作，點知唔係團隊戰嘅時候都係要solo玩，食雞又淨係得一個食，你死咗就淨係可以睇班fd玩。佢應該出返個好似跑online 四人同心咁嘅mode 俾玩家享受同fd 玩而唔係整個battle royale囉

同之前switch果隻 類似sims既game差唔多 玩個熱潮

PC唔係免費
得PS4係送

呢d驚唔expect你瘋狂咁玩
係無聊嗰陣同朋友輕鬆玩先過癮

各花入各眼
唔啱玩咪玩第二隻
不過整體隻驚係外國係極好評
可能唔啱香港人玩

語癌？講乜撚野

依排冇曬外掛咁濟，終於贏到一場

真
一係成班fd玩恥笑
一係就比人開live用
單機真係冇呢種笑點

PS2捉馬騮世界級
捉完返黎踢波

呢d咪叫好建議 好過一味話垃圾
隻驚既creator本身都冇諗過會hit
同埋佢地條team得幾丁友
需要大家俾feedback 從而改善進步
佢season 2 嗰地圖睇下到時玩成點
So far係比較悶 同埋嗰server閪
不過無聊同朋友玩下都ok

其實唔算難贏
不過玩Team game有時唔少豬隊友累人

呢樣講咗好耐
事實第一水熱潮真係死係更新慢
仲有廢老入侵冇後生再玩
當然你可以話仲有「好多人」玩
但唔會再有以前無啦啦成班人跑/集結嘅情況

閒時玩兩至三場就算

其實冇外掛隻game係幾chill既，不過

cls

仲玩緊

新賽季有咩特別

PUBG都係

Marvel’s Avengers
有friend都救唔到

有得拉自己個fd落街開心過自己攞冠

依家冇咗呢d掛喇

太多外掛狗又少地圖

其實係自己玩好悶,多人一齊玩
互相恥笑下,就會好歡樂冇咁易厭

出完anti-cheat 玩咗成個星期都冇掛
我嗰朋友玩得多就話呢2日見過2次凌空掛
但都係好少撞到